[1Q題]同譚仔阿姐打邊爐好火滾啊

老母識左個新朋友 佢就做開譚仔嘅
有日約埋我全家
一齊去酒樓打邊爐任食
食到一半 老豆忍唔住發火走撚左
話以後唔再同佢打邊爐
點解呢？
猜文具

渣ga

好簡單
5頁開估

Pish

有聲 要估文具啊

因為佢係咁叫你老豆食竹笙

文具啊
大家望清楚個題目好嘛

因為佢話要落墨硯(墨丸)

惺 乜咁渣ga

近啦
但點解咁火滾呢

Pish pish

好火滾啊

嬲嬲豬

打邊爐

譚仔

全家

食到一半

咁簡單都秒唔到

連登仔呢

來吧來吧

獨估求秒

呀姐鬧老豆渣ga 讀咗擦膠

幾好wor 欣賞你嘅思路

釘書機

因為癲書機，個阿姐係癲既

沙膠
個阿姐係咁講 沙膠沙膠
你老豆聽到係生架生架

你就癲書機啦 咁點解要講打邊爐啊

唔錯唔錯 但唔係我嘅答案

計算機

因為𠝹蒜機，佢老豆唔食蒜

又幾好wor
變左拋磚引玉post

鉛筆

點解 俾個解釋黎聽下

屌你自己一個都推左一頁

係咪啱先？

唔啱啊 點拉得埋啊

太少人啦

開估啦

開估未呀？

完畢 跑

好啦開估
因為譚仔阿姐成晚只筆墨丸（紙筆墨硯）
食到厭晒 老豆都火滾啦

任嗌架喎

都算合格

1/10 9分扣係我估唔中

lm

食開出去拎食物嗰種

感謝大家參與

任拎架喎